[冇圖]大滿喜有個藍衫女侍應好正

仆街真係無圖

你老母日撚日比大滿喜啲廚房佬推車仲撚正

我知邊個

今日食完？.？

今日食完？？？

巴打唔使咁驚青wo

打錯野 驚俾人屌表情撚姐

今日食完 知你講邊個

個個女侍應都藍衫架啦

星期一晚得幾個女....